原本以本土為名義好地地，黃藍絲都要join本土

點知689推廣港獨

引晒D小學雞

即刻搞到本土派收皮

無人否定你港獨立場既價值

問題係你用咩理論說服人

日日開post唔係宣傳立場論述，以文鬥文
講野無point，仲走去join埋花生台D大話精行賤格路線
網絡係追求真相既自由領域

靠無腦無底蘊既空頭口號做召來，
引來既都只會係班無腦無基礎既群眾

以為拆熱血城邦台就即刻有10萬民眾靠寵港獨？

唔好發夢啦，本土派個pool好細架咋

我buy港獨都唔會投靠本民青政哩兩堆小學雞

閱

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

下, 乜而家話熱血城邦圍威喂果班又係港獨本民青? 世界好大架, 唔好以為得兩班人先得架.

正，當陳雲選完話自己係港獨果一兩個月

本民青就被熱狗批係偽獨派

當陳雲自稱唯一本土派而且反港獨時

本港青搖身一變又昇華做港獨派

聽講熱狗城邦好有論述，點解d龍門要成日搬

社運無得做架喇，熱狗做起咗個勢想轉型做娛樂事業賣夢，同得把口既傻根一拍即合
傻根之前俾人推佢去前線就發哂茅，好似推佢去死咁，霸住大後方軍師位等領功
今次睇準碌撚弱點撩佢呢手係做得唔錯，不過以後點，傻根淨係可以附會別人功勞，熱狗又想學佢
選舉嗰時日日拎啲實績出嚟講，而家變咗狗主，踢走熱普城唯一有政績既勢力，寄生蟲得嚟仲要隊冧宿主，以後個個軍師得把口，無人實幹 應該得返蟲太一隻卒用

香港無自治權，政府會畀你行本土政策咩？

拆熱血城邦台個啲係佢地自己喎ching
我見到啲三國武將都唔敢痴埋去整柒自己啦